點樣用cute嚟形容人

除咗個樣好cute 身高好cute 好多毛好cute 條jer好cute 粒lin好cute之外

啲女笑你柒咋

Cute 你老母

cute = 好人卡

你個屎忽窿好cute

cfu啲肌肉好cute

我老母四十年前好cute

如果唔係好人卡呢？

你個鼻哥窿好cute

代表自作多情

你好cute柒

你好cute蠢

想屌

如果你唔中意一個人
請盡力讚佢好qq
無論佢做得幾柒
都要話好可愛成個細路咁
然後佢就會愈黎愈努力去岸尻去柒
就為左扮可愛
然後佢就會慢慢斷六親
眾叛親離

omg。。。